Claim車保問題，請教揸車巴打

有朋友比人hit and run, 報警搵得番條友
對家話要claim 保險
係咪會好麻煩，會唔會搞到朋友份保？

ps 我朋友真的不是我

好似唔會關你事，NCB遲d都會俾番你

你朋友係受害人，而家係對家賠比你

如果肯定係對方錯報唔報都得
如果你驚就照報備案 值hit and run 99.99999%都錯嫁啦
到時佢認罪就可以拎番ncb

咁就掂晒

肯定，比車cam 片差佬睇，個差佬都話證據確鑿，睇到佢車牌，先搵得番佢。

硬食一年貴保險
NCB遲d會比番你

你朋友 要比左墊底費先

下年保費會加

直至法庭判左對家錯，就會退返墊底費比你 同埋退返收多左既保費

而你間保險公司就會追對家保險公司

預搞一年左右，對家hit and run 就算你肯庭外和解唔搞佢老不，差佬都會搞佢撞車後不顧而去，所以對家唔似會和解

佢話claim保險意思係claim自己份保險
我自己就唔會報既
本身搵左公證行影相未

其實佢想和解，都有say sorry, 不過佢話賠唔起先claim 保險

自己無報啦，對家話claim 佢自己果邊保險

如果全保claim左自己保就冇計啦
Hold ncb 加loading
但係到時佢認左就拎得番

三保就未整車搵公證行搞就算

咁唔會影響你份燕梳

咁即係由鳩佢claim
不過朋友話對家claim 都好撚煩，有排先拎到錢

1）自己/自己保險出左先
2）對方保險賴皮就等2到3年，記得出左判決要狂追

咁煩，即係對家想攬炒咁

撞人一向唔煩
被撞追數先最煩

唔係想攬炒
個程序係咁
我都試過一樣情況咁claim
我全保 揸返廠 佢有埋公證行啲人幫我搞 我填張form簽名 俾墊底費先 再硬食loading 先

判左案 兩間保險公司搞掂就退番錢俾我 都一年鬆啲時間

咁搞鳩佢老不啦要